====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agissait de construire un quartier contemporain dans la continuité de l ' espace public des quartiers anciens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

